借左特區政府8萬蚊跟住揸BNO遠走英國

咁少，好打有限

正確

過去做共享女人，應該有媽屐

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

MPF一世拎唔返政府又贏，借8萬，搶你幾10個